深水埗區議員助理檢查橫額 遭警以涉刑毁拘捕

深水埗區議員助理檢查橫額 遭警以涉刑毁拘捕

圖4之1 - 劉家衡在facebook發布圖片，稱其助理欲檢查橫額有否被損毁時，遭便衣警以涉嫌刑事毁壞拘捕。（劉家衡facebook圖片）

圖4之2 - 劉家衡指稱警方不滿其合法橫額的標語，擅自以垃圾膠袋套上橫額。（劉家衡facebook圖片）

圖4之3 - 劉家衡指稱警方不滿其合法橫額的標語，擅自以垃圾膠袋套上橫額。（劉家衡facebook圖片）

圖4之4 - 劉家衡的助理陳樂行拉開膠袋欲檢查橫額有否被損毁時，遭便衣警以涉嫌刑事毁壞拘捕。（劉家衡facebook圖片）

今日（28日）中午近12時，深水埗南昌區區議員劉家衡一名助理於長沙灣道與南昌街交界檢查其議辦的橫額期間，被警方以涉嫌刑事毁壞拘捕。本報正就事件向警方查詢。

劉家衡在facebook表示，他們早前於該合法位置掛上寫有「願香港制警惡除警姦」的橫額，警方曾要求移除橫額，並於未有通知下以垃圾膠袋套上橫額，他與助理陳樂行到場時，發現大批便衣警員看守垃圾膠袋，陳樂行上前拉開膠袋欲檢查橫額有否被損毁時，即遭便衣警以刑事毁壞垃圾膠袋將其拘捕。

冇整爛啲膠袋又算刑毀

黑警死全家

告返黑警整花橫額

清走黑警隨街掉嘅垃圾都叫刑毀?

個橫額佢自己嫁毅進仔

佢話你整爛個膠袋

話佢整爛佢哋個垃圾袋

遭便衣警以刑事毁壞垃圾膠袋將其拘捕

香港既所謂「法治」就係俾政權同皇軍咁用

黑警

要求全港區議員一齊掛同一款橫額

係班狗刑毀先

乜撚野呀 死黑警玩到咁撚小學雞嘅？個官會有咩反應（當住唔係紅官先）

果個位係佢，就算移除成個膠袋都唔犯法啦，警犬上多兩堂法律知識啦

48個鐘之後放番啦點會提堂

議員d橫額日日俾藍屍整爛就當睇唔到 上庭咁打得唔得

同一道理，我鎖住警署車閘，佢剪我鎖又刑毁？

物主刑毁自己野？警犬可笑可笑

大狀黨人
問下dead body啦

亂鳩咁告
搵野遮有用咩？
呢單野正正顯出黑警隻手遮天

呀～～～～～ 死黑警，點解做埋晒啲On9野

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警